求求大家！唔好攪寶福山好嗎！

我深黃老豆剛剛過身就係入面出殯
要攪就佢地其仔業服好嗎
能都有其他手足先人係入面

你老豆深黃俾你玩死
俾藍搞後事

點知咁啊
家人過身冇心情去CHECK
攪佢其他業務啦，寶福山地理好差

你咁樣係叫自私

真嘅話你就當提哂水自己睇路啦

冤有頭，債有主！勿擾先人，行善積德！

個度咁高唔會有人搞到，你驚山火仲好，重陽清明久唔
久有一單

你班仆街唔好搞香港吖 我要返工架

btw 你老豆點死 如果啱啱走咁呢幾個月身體都唔方好 邊有時間理社會 你點知佢深黃

人要走，話走就走，邊個控制到？
工我唔返冇所謂，我一直行到好前。
如果要攪，攪佢地其他業務先都可以姐

我唔係叫大家停手，係攪佢地其他春代

on9樓主仲自己係度推

一係你帶頭一係就收嗲